何君妖又屈鄺仔

大家點睇

行山仗話利刀

推

條撚樣又張自己勾結黑社會行為合理化

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

同youtube果D一樣，真張圖講嘅就當真呃D智障藍絲

幾時可以收何妖皮

fake news source 囉
仲想點

何君堯你係咪被軟禁呀

成個丁蟹咁
改名叫何蟹算啦

而家城市論壇薛浩然算唔算屌佢搞事